不得不承認 屯門依次好撚高質

依家講個口號都要比人拉上法庭已經係香港的常態，佢地真係好勇敢
當覺得佢地好勇好前的時候，你地有無諗過其實係周圍的人企後佐

轉自 18區連儂 消息頻道

老實講，依個時勢，係固定一個地方貼文宣真係好大風險，所以唔會叫人去再重組連儂牆
而且食環外判收到CALL清理速度之快同起好一幅牆的成本不成正比

所以我會推界大家做快閃文宣

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣
做法
1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

比埋素材POST比你地啦，仲有無野做？？？？？
[貼紙師] 大量文字貼紙素材

P

c

弓

psuh

推

推呀推呀~

究竟係咪bot黎

你變長勝將軍

已經慢咗

我唔知，佢地超越人類
搶#2速度

唔敢當

高汁既仲有屯哨啊喂

推呀

嘩屌

手足記得小心

多謝文宣手足 ! 不過，安全第一，快閃

pushhhhh

練得多就可以架啦~

人無事 先可以做第一

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
當年今日

周庭

#save12hkyouths

Gab戰線(右派Twitter)

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

push

大家都要小心
貼文宣無100%安全

新長勝將軍

Push

吓 屯門牛不嬲高質架bor

話說原來姐姐尋晚有人送花
仲有人話佢腿正

留意左佢地好耐 每一次睇到佢地又有貼新我都好興奮 但又好擔心

所以你地記得要小心啲

真係高質

文宣要人 人人都可以做文宣

熱門#2

辛苦大家不斷努力

但輸畀林大將軍

支持

up

屯門牛

依個時勢仲起牆真係神勇
依家香港得返的連儂牆真係十隻手指都數到

好耐冇見過咁高質o既文宣

多謝手足

勁呀

Pish

加油

pushhhhhh

林大將軍講埋Ｄ垃圾
比人政治迫害仲屌人走佬
神經病人黎

Be water

好波

push 感謝手足努力

牛屎地方

好撚勇

多謝文宣手足

push ar gogogo

再推

要小心

不定時 不定點

自問冇手足咁有創意

文宣post必須推

好高質
辛苦晒屯門牛牛

高質師

勁

幫推 俾更多人見到

推～

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

我見到啲藍c會係星期六日朝早清牆
有冇得整啲機關，當佢哋清牆就射撚死班仆街

#Save12HKYouths

安全第一

其實隔一朝就會無晒

食環外判 聽講有一隊係專For清牆

內容值得表揚

高質屯門人

好快俾人清除
點解唔印落錢包到

Wow

推推推

文宣手足

好耐無見到咁大型 感動

各位小心安全

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

正

係呢次
無依次呢樣嘢

Done!
感謝手足日日都推行動post

多謝手足
大家都唔好放棄

tui

gg

good

文宣唔揚貼嚟做乜？

謝推

當覺得佢地好勇好前的時候，你地有無諗過其實係周圍的人企後佐
well said

屯門真心respect

推有用post

A

V

pish

留到兩日?

幫推

巴士連儂爽

Tuiiiii

廢青先係咁得閒

手足 多謝你推post!!!我想講黨安過咗後我真係有收皮咗係twiiter講嘢，轉左做本土cctvb任務之類，，，但係經過咗耐後，而家唔做仲留幾時做呢？希望睇到嘅手足都一齊一齊繼續行落去，留有用之軀之餘，我哋都搵我哋可以做嘅嘢！

小心，手足

張圖好撚大陸feel

拼拼

明白的，幫手推

我會嘗試買支筆係車做

小心安全

香港人唔可以放棄

支持買屯門cbd樓日日賺

高汁

尋日WFH去屯門觀光WFH時, 隧道果D比人拆曬, 屌你老母其他唔見咁快手....

堅！

周庭劃得幾靚